有冇人覺得真島吾朗呢個角色真係好有吸引力？

自從四年前有ps4開始已經有玩人中系列
第一隻係外傳人中維新因為得日文冇乜留意劇情
但已經覺很真島扮既沖田總司好型 好有魅力
之後到大作人中0岀左 就真係徹底中意左呢個角色
先講打架動作 真心覺得用佢打架真係好順又好硬
無論係強打者定係跳街舞都覺得好好用
而且啲動作好悦目
去到劇情 佢同牧村實條線真係好感動
而且好有味道 最感動係最尾大家見返面
但又唔可以相認真係覺得好心酸
另外 除左主線之外 真島既支線任都好有趣
尤其係邪教任 同扮男朋友個任都好好笑
到到人中極 雖然發揮唔多
但覺得有佢既時候都係笑點
無論係扮公關小姐 定係同桐生玩四驅車都幾驚喜
之後去到呢排岩岩爆左極2真心覺得佢係昇華左
真島篇佢一開頭推錢岀黎個下已經覺得佢型到爆
之後又肯犧牲自己已保東城會 證明佢係好有腦
到重遇牧村實明明好感動 但佢死忍唔相認
到佢講十八年既痛都治癒 都覺得真係好撚正
令人睇到佢即使好強桿好瘋狂但內心好溫柔既一面
即使係桐生主線佢仍然係好有表現
桐生一馬雖然係真男人 係完美無瑕 好有魄力
但係真島吾朗呢個角色無論人設劇情遭遇動作
都令人玩得好入迷 亦係人中系列入面其中一個靈魂
希望遲啲會岀真島外傳 人中之狂犬
講佢係0後 極前 既故事 點樣幫嶋野做狗

喊左好耐

收到錶帶個下 好滾動

人中2唱k

你幸福就好

冇乜人有共鳴

吾朗美

媽之媽

飛機開禮物

好感動 佢一直都冇忘記

素直に I LOVE YOU！ 届けよう
きっとYOU LOVE ME！ 伝わるさ
キミに似合うガラスの靴を探そう

2人でStep＆Go！ いつまでも
深夜12時をすぎたって
ボクらの恋魔法-ラブマジック-は解けはしない

おいでめしませ お姫様
毒のリンゴを食べて眠っちゃいそうな
素直すぎるキミが とても愛しい

当たり前＝宝物さ
地球はまわり 陽はのぼり
キミは微笑む

素直に I LOVE YOU！ 届けよう
きっとYOU LOVE ME！ 伝わるさ
キミに似合うガラスの靴を探そう

2人でStep＆Go！ いつまでも
深夜12時をすぎたって
ボクらの恋魔法-ラブマジック-は解けはしない

イジのわるいママハハにも
急な雨にも 寂しい夜にも
へこたれないキミが やはり愛しい

遠く離れて会えない日は
星に願って夢で逢おう
明日はハレルヤ

一生 I LOVE YOU！ 変わらない
そうさ YOU LOVE ME！ 永遠さ
キミに似合うダイヤのリング渡そう

これから何千回 つまづいて
さらに何万回 転んでも
キミのガラスの靴は 脱げはしない

当たり前＝宝物さ
地球はまわり 陽はのぼり
キミは微笑む

素直に I LOVE YOU！ 届けよう
きっとYOU LOVE ME！ 伝わるさ
キミに似合うガラスの靴を探そう

2人でStep＆Go！ いつまでも
深夜12時をすぎたって
キミは僕の愛しい24時間シンデレラ
Hey！ Hey！ Hey！

好正，不過過咗氣，少人討論

[url]「囡囡」鐘意人中之龍嘅入晒黎 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

哥羅

有隻狗會出黎話你點解鐘意真島但唔鐘意桐生

好羨慕佢可以咁不羈

冇話唔中意桐生 但真島真係有令人着迷既地方

好羨慕佢可以咁狂